16 強比利時vs日本(2)

gh?bnbn

日本守到半場已經好好

岩岩想開Po

日本開始有攻勢

LUKAKU

好睇

香川 no look型到

日本 万歳

渣古mvp

香川上力

加油

見到曼聯既lkk了

日本撐唔撐到試半場

比利時場場都有搞笑gif

獎門人夾波

日本仔踢波真係好撚好睇

上

捱落去丫日本

靚傳

比利時
快有世三
遠射有迪布尼
仲有個盧卡古撞

好惡踢
日本熱血式死捱
快返唯一出路

日本隊好似唔操上身肌肉咁

日本打得唔差

屌mertens控好啲啦

唔hea咪幾好睇

打車輪做咩唔預我！?

控甩

甩腳

世三啲傳波正到

日本 算係咁 比利時大熟大勇 邊隊都驚

日本加油

日本成日想頂頭槌, 但又唔夠洋人高

大迫

大B勇也

大迫勇也

vamos nippon

Zoom近睇矮比利時一個頭

波呢? 個波呢?

靚閘

防反

日本d波幾順，好夾

日本頂到半場當贏啦
比起以前已經有進步

岳

日本d分邊好準

頂住啊日本！！！

日本有機入一粒

香川d 技術真係無得頂

要拎平衡既
操得太大隻會減慢速度

架仔打到均勢

屌你咩大迫

有品波唔插水已經好好

入波未牙吊！

日本d把握力

獌但撐

乾貴士控波好撚勁

燒體

呢場波好好睇

平心而論，渣古真係比唔上蘇巴

日本好波

日本係好熱血

嘩，乾貴士控得靚到

日本今場踢得好好

日本用波真係幾好

世3....

小日本有機wo

瘦得濟wo好似

有幾吓都好靚 比到唔少威脅

上個POST話禁住黎打果班ON9仔好好笑

勁撚到

世三

又飛機

屌支超仔咪撚再on9啦

香川好定

架仔有隊形好多

個反擊靚，但都係射唔到

有冇睇過日職啊

韋素

痴撚線

香川

吉田麻也封得靚

跑就唔夠比利時快 但幾次長傳都有啲料到

頂撚住呀

屌你世三

世三應該自己射哂

中超仔咁能鍾意遠射

有波入未

支那仔

日本起腳唔太果斷

日本用波要快先有機

事實一開波係

Keyman 唔講葡萄牙阿根廷都幾正常

收皮啦兔唇五毛狗

乾貴士ball control 90

日本防守對位準撚到
乜撚野都封晒

日本打落完全唔似亞洲隊

啲中超野

吉田好野 忍住唔標 十個有9 個比世3 cup過

比利是左邊出波
乾貴士心口控定再解圍個下真係型撚到

屌

兩件支超躝啦

吉田麻也頂住

吉田燃燒生命咁

爆炸頭又嘥料

屌9架仔條性感後防

嚇死

乾貴士都係

LUKAKU個下唔入真係

Molamola今場咁睇似和

韋素啲遠射好撚屎
兩球飛機

屌你地推Po快撚到咁

左路搵到食

呢場好睇

屌川島....

大迫勇也好撚廢

因為成隊都唔係踢亞洲球會

日本高亞洲水平兩三班

屌 班旁述偏幫到

咩叫“哎呀 夏薩特”
屌你咩

D中超仔好廢

6號支那仔?

香川今場返返top fit

香川明顯係高一級

呀樂夠菲利打

比利時6 號仔去左中超踢波 弱化左

體型輸到七彩喎

日本仔中前場今日踢得幾好

睇嚟今場靠我了

雖然日本隊守得幾好,不過成日覺得好牙煙

Kagawa好勁

件衫遮住左o者
亞洲人好難操到鬼佬個種爆衫feel啦

LKK好屈

轉生呀樂

日本好撚熱血

渣古係咪唔記得自己係力假

你睇上屆唔會咁講

又角球

屌西屌都腳軟

頂到半場算ok

lkk

點解2隻支那會入選 還我尼恩高蘭

但合作性強到爆燈喔

不嬲廢，但佢好肯射

KEYMAN:SET得靚!

吉田麻也

對上果次打世界盃係幾時

咁都叫set得靚

球證

門將都唔系?

日本人做嘢永遠都好撚有心機

D支那仔all毒瘤

viu啲旁述好撚煩，重複又重複，講日本弱隊一次就夠啦講十鳩幾次

成班垃撚圾
咩叫
哎呀又踢得幾好 要讚下佢地

講撚到睇撚死日本輸到仆街咁

輸撚死佢地就好

駛鬼操到爆衫咩 拎到身位 食腦都搞掂

南韓同e朗勁d

其實唔算
因為佢前面有渣古同埋整體身形差太遠
d波入到禁區就好似好牙煙但o架仔好多都守到
反而比利是冇乜幾可真係組織到攻勢/射中龍

都要攻架喇 久守必失

依條叻架非洲大草原啦
太垃圾

佢同長佑 真係好夾,D攻勢全部係左面
今場乾貴士狀態反而媽媽地

卡拉斯高識唔識斬波

屌你老母卡拉斯高

卡拉斯高又9斬

卡拉支高

keyman

鎖匙佬係咪癡線

獌既lkk返左黎

Lkk 同中超雙雄睇到火

又唔係話身形唔似亞洲隊

咁踢法日本仔下半夠唔夠氣

卡拉斯高好撚廢啊

咁又點 打落d小組默契傳控 唔輸比利時好多

支那仔唔記得咗點斬波

viu做乜咁幫比利時

今日成材
平時反開佢今日都先我佢唔錯

支超屎高

次次都係支超孖寶同渣古斷纜

換左卡拉斯高啦！ 唔撚識斬波

卡拉斯高走啦

on9 witsel

快半場

搶波日本好廢

柴xx

你喺平行時空睇緊另一場？

日本first ball知自己爭唔贏爭second ball
心態正確

要打左翼衛 好難唔廢

比牌...

黑奴渣古

收嗲啦keyman

卡拉屎高好波

Hazard

夏薩特咁搏

正撚到

屌你老母 viu

柴崎......

Can mam識do
cam住乞衣屎高 等大家有時間屌佢老母

佢地搶第二點真係好快

架仔夠薑就斬LKK啦

柴崎太定

同世三撞晒位

真野恵里菜

日本少左D反擊力
下下睇定先肯上

俾我出山口螢，推柴崎岳打AMC

你地做乜撚野
其實都有讚日本架喎

柴皮岳食黃
架仔醒呀

好驚日本唔夠體力

世三要證明自己

話口未完食黃牌

屌柴崎

柴崎岳我屌你老婆

崇日狗係咁

破產版多田老師

343已經是一個錯的陣式

一定唔夠了

日本防守做得好好

吹捧卡雲尼

依下dirty work
日本隊都要咁

小心比人咬

Hazard好勁

柴仔

好熱

下下2傳set埋中間都無人搶

決定好wor 你夠世三快?

係咁比人頭槌二傳

血肉長城啫

聖人咩

卡拉斯高唔去中超成就一定更高

卡拉斯高去左支那廢左咁撚多

世3個下扭波

呢場1000 分之100起碼 有12個角球

屌好撚勁唔夠頂

後防守埋龍

頂住呀

咁都插水？

屈夠高未

比利時醒目送走個波先

巢皮惡跌晒watt

日本唔泊大巴遲早失波

11個守禁區

支那水平有幾高
仲識踢下波已經好好

出費蘭尼好過

長友

C朗都有回防啦 咪又係入唔到8強

換走卡拉斯高啦屌

卡支
浪費左幾多機會

就算日本仔今日登機 都收曬貨 打得好好

隊隊都會落鏟啦

4年前

長野佑都

比利時都幾多卧底

斬波次次唔係望住渣古斬 想點撚樣

長友個樣好似唐老鴨

卡拉斯高真係垃撚圾

忘記左直播,睇左bbc

乾貴士又太淡定

日本鬥心真係強

又比人禁住黎屌

日本好似無乜力

上場確實好勁

我個半場波膽

比利是識撚傳波咩

算係咁啦講真

夠熱血

睇到瞓著

某啲有心人最鍾意借D意屌日本

武士道精神

頂到40幾分鐘 登機都收貨了

其實睇到呢一刻黎講，
日本真係幾撚勁，
話晒對手就咁睇陣容，
話係今屆世界杯第一第二勁不為過，
真係踢落除左身形之外，真係唔算輸蝕

屌我睇到Ｄ支報什麼中超第一球真係人唔笑狗到吠，
而家強國唔係入唔到踢世界杯咁簡單，而係水平真係差好遠

使唔使咁禮讓

卡拉斯高退役算啦

Sakai今日fit到

日本隊 過唔到半場

咁都比LKK

昌子源 + 吉田麻也
守得好撚掂

泊大巴應該死得仲快

比利時專心燒味一定好屈

戇撚鳩 唔剷佢唔通叫DA咩DA咩

半場相信全日本都收貨
希望會有奇蹟

技術犯規都屌

日本咁快無體力

昌子做乜鳩

明明有潛力 無啦啦走去支那真係唔知做乜鳩

架仔D防守時好時壞

有機會都爆得下
日本仔

禁住黎屌半場都射唔出
都幾廢下
會唔會係陽痿?

泊大巴死得仲快, 對面玩燒味實收皮

睇黎你唔撚適合睇波喎小朋友

比利時右邊派得靚好多，應該著重右邊攻多d

泡狗支那狗係咁

$$$$$$$$$$$

諗起屁馬

長友真係好撚勁

型

其實卡拉斯鳩要打右邊翼先勁 但美頓斯更勁 所以今屆應該要做後備 公司出返 華湯根打左閘 出迪比利 迪布尼攻中 4231啦

白痴右邊唔撚比

但守得好好.比 侵略性遠勝西

WA差D入

頂..

中超兩件垃圾點解可以場場正選

牛油手

屌大b

起腳啦咪再係禁區傳小球

屌你大迫

15號仔

差d

哇屌你

KDB可以試下推多兩野遠射啦

嘩卡吐

兩隊都踢得幾好

甩手

昌子唔清

古圖

卡吐

差小小

卡吐差D派膠

古圖斯發緊夢

日本仔反擊做快d啦come on

邊有偏比利時呀 日狗咪煩啦

差d派膠

嘩, 以為日本得米

大逼

嘩嘩嘩

痾蛋

機會啊！！！！！！屌！！！！！！！

屌!!!!

無反應

差啲啊！！！！！！！

又係大迫,屌你老母

痴撚線仲控
甩手

高爾圖斯

古圖斯

日仔係幾好波

卡吐:我同迪基亞同LEVEL

屌那星咁驚險

大迫，我屌你老味

日本組織勁

咁樣冼腳

Ddg差d有人頂佢個位

勁

笑死 差D痾蛋

日本d波睇得好舒服

DDG上身

左路比日本仔老強

日本仔傳控真係勁

屌冇力

卡吐
仲話去皇馬

原口元氣跟唔到

原來足球有hand check

大迫同古圖斯做乜9

勁龍先會牛油手

屌你卡吐

屌你日本都係得一個J league
你出兩個中超做乜撚

日本好撚勁

屌求其踢一野都入啦

屌你林奕匡

講真日本攻勢入肉過比利時

jm9

笑死
無越位+黃油手

扭呀

大迫成日敗家
入一球就好撚勁咩

日本體型差太遠

進攻啲決定好好

大B

乾

差D運

乾貴士ball control

Lkk廢撚到

日本真係唔差

嚇到懶屎

OFFSIDE唔吹

屌差小小

差D收皮

爭d

offside

差啲仆街

越咗 算啦

牛油手笑撚咗

差少少 加油呀

乾貴士無左腳就咪落底啦

打4後加多個丹比利解放kdb啦

差少少

垃圾卡吐咁廢去咩春皇馬

屌你咩大迫勇也

Inui勁到

古圖諗唔到個波會咁慢

長野佑都 吉田麻也 田貴士 都超水準表現

真係痴撚線

係咪踢完上場走線波心態未回復

次次都係啲組織好都差埋門一下
佢地係咪唔信自己有機會入

日本防守得幾靚

大迫大力少少就入咗

不過入左都睇var

日本放左右兩邊D長傳靚到

捱埋佢！！！

香港幾時追到日本 香港同比利時踢嘅話應該過唔到半場

日本no . 1

入左應該都會比var推翻

日本打得唔錯

差啲屙蛋

日本慢慢起緊

果件勁撚到可以出國啦

乾貴士唔錯

長野都好勁下 又守又攻

可能有計過企咩位

勁到癲

呢隊日本好癲

今場日本啲轉邊幾好

日本波真係好好睇 D轉邊幾靚

日本d技術真係幾好
轉邊又準 控又痴腳

日本正選球員啲基本功

懷疑有劇本，要俾日本先開紀錄
扮接唔實都夠膽死

有無巴聽日射波

左路老強

比利時逼得唔緊 日本可以打傳控 相反比利時一攞波 日本成班逼

乾貴士控d高波勁到

日本

點同 今場踢得精彩咁多

入左就變有越位

唉屌

卡吐: 我都要做英超第一龍門

長傳一傳一控真係靚到

仲乜唔補多腳頭先

和，收貨

架仔啲波好正
係差最後一下
有個把握力好啲都好唔同

比人迫住佢都唔想架

CCTV5旁述：大衛挑戰哥利亞

半和盃

炒5:0不是夢.......被炒

要返工 不了

頂住半場

日本都踢得好好
比利時未有叫多d人去頂波
可能要到下半場後段先用

日本大腳斜斬落底好好J.英式長傳

呢場堅好睇，日本仔踢得好好

點解唔出岡崎

比利時半場入唔到波

日本加油
d波好好睇

坦白講 捱到守和真係收貨

喂 賭仔死曬未

半場都夠殺你

今晚viu係咪喜般？

日本算係打得唔錯
btw, 要繼續大大力

比利時快d換費蘭尼打中鋒雙鬼拍門

訓

乾貴士控啲踼到九樓咁高既長傳好準好穩

睇到佢隻油手
玩到加時互射個下仲唔咪日本得米？

舊西班牙咁款

下半場日本頂唔頂到

0比0半場
都有8成和波

日本仔頂到45分鐘
勁撚到

射波

好叻日本隊

好彩係比利時打 英格蘭打晨早輸幾粒

逼得唔緊

比利時差啲收皮

收貨啦...

當贏左架啦

比兩個人逼 唯有推落底

真係勢均力敵喎

日本太大貪 成日想推到禁區

日本🇯🇵

今場日本示範弱隊對超強隊可以點樣守好，點樣穩守突擊
香港可以學下野

巴拿馬都頂到

今場幾好睇

比利時半場和是常識吧

邊射得咁多...之後幾日仲有波睇

好好睇

當贏咗
下半場冇體力+比利時燒味

踢左半場好波,收貨了

頂到半場呀

留力轉頭搏

邊有咁多氣

射波揮手區

呢場好過琴日個兩場好多

大日本

日本踢得好好

大迫半端~~!!!!!

呢場波好睇喎
唔會一面倒

10比0,跟住後半場唔攻

哎唷唷
冠軍候補比利時做咩呀?
唔係禁住黎屌架咩

依家半場幾比幾?

日本勁過泡菜好多

本田大師兄一用就贏啦

一直都覺得係，佢地小組組織真係好正，滲入個下，好多強隊都怕

諗起琴晚半2全2坐半細全大

迪布尼半隱形

日本晉到級 聽日射波

日本🇯🇵上半場打得好好，希望下半場keep到

日本加油！

講技術32隊入面應該有top 10

睇唔出日本都有幾球靚反擊

出山口頂邊個走？原口？
如果係嘅話我直接出honda啦

日本好波！

有幾下解圍好靚

唔通好似比利是咁鳩斬咩
高又唔夠人高快又唔夠人快
係要慢慢推入去架啦

唔通好似墨西哥咁咩

究竟為左唔想俾皇買可以去到幾盡？
請睇世界盃既卡吐同ddg

屌你祖國好睇到

日本咁踢法怕佢唔夠氣踢到尾

成班旁述肯定買左比利時

買半場主果d輸撚死未

日本踢得唔錯，仲以為比人炒

唔知又有幾多賭仔半場已經可以排IFC

會唔會好快無氣

一路以來都有傷

球王偷波逼搶

依場好英超

日本加油啊

又幾好睇喎

各位手下留情 唔好再燈日本

Kdb 踢到好養生

認住啊

做嘜個個撐日本仔

比利是4場最難打係日本

大迫對住甘賓尼都hold 到幾下，做到二傳，算係咁啦

收貨日本

比利時一定贏唔到巴西

其實唔難

搵inui 遠射好過

日本妹隊加油

長友佑都穩撚到

日本有機喎

如果比利時放膽啲壓迫日本仔，應該可以456

長友幾撚勁

D賭撚幻想力真係好高

日本5號
太勁

大日本半場守和當贏左
有d想買日本贏
倒錢落海

頂到果輪比利是狂攻

估唔到日本都有啲防反睇下

你自己數下日本今場有幾多個係歐洲頂級聯賽踢先再講

日本後備陣容太弱,下半場難打

話說內田篤人去咗邊

其實日本係需要90分鐘內贏
去到加時輸體能輸死

半端ないって

世三D身位

睇完訓得幾粒鐘要起身

打電話射波

撐下亞洲球隊好正常

有冇高達

日本之前有無試過射12碼決勝負?

好緊張 下半場得45分鐘

渣古呢場輸咗
係咪要拍裸之大陸

盧卡古正一垃圾

希望半場換走支拉C鳩

其實今場算敢起腳咗㗎啦

感覺迪布尼融入唔到隊波

我即係開個av網搵條架女打飛機慶祝

下半場先黎料
比利時一定搶攻同控球在腳

守到半場 當嬴左了

成班踢開歐洲波
大迫勇也唔好灰心 個球入左都越位 唔關你事
日本加油

日本未失波真係要多謝支那斯高

頂住

我朋友之前同我講4強係 比利時 阿根廷 葡萄牙 德國
已經比佢燈死左3隊 唔通

伊朗對西班牙都得

不如數下邊個唔係

日本d基本功真係好好
個個痴d高波勁靚
控地波就一控果下傳埋身

好過閪班牙先

平行時空？

鹿島鹿角

日本好勁 有組織 守得穩

好想比佢成個人撞落我到

燈

亞洲之光

世三超越美欺了 上位了

可能有12碼

半場守得和粒粒皆星嘅比利時 日本已經幾勁

gay

比利時可唔可以唔好再3中堅
對wb防守咁垃圾 下下比人分邊劏穿

換走中超𠴱2件啦屌

上半場日本評分好高 守得穩 反擊又有組織 係爭少少埋門

比利時亦都唔差， 中場爭奪佔上風 , 但日本後防夾擊快狠準 好難有機會

以前16強止步
今屆…

傷曬啦屌

連登最多崇日是常識吧

重傷完返左日職好似係

仲有就係亞洲人一定要喺歐洲嘅聯賽適應個強度，留喺亞洲死路一條

金毛長友好勁

昌子源

個個睇完AV支持日本

都唔明點解啲人會覺得日本隊唔見得人

但冇佢有邊個頂到佢個位?

厲害了 我的國

好睇呀 加油呀日本

全部鏝人都冇態

支那仔都撐日本
唔出奇

日本收貨

有冇人覺得長友佑都好勁

同埋打防反唔出岡崎慎司？

同洲光榮

斷左腳之後 已經上唔返top fit

踢得3場世界盃
2010用駒野唔用佢 明明外圍賽佢踢足

去咗德乙做文員
懷念左長友右內田

日本keep 到個勢都有機㗎
奸爸嗲

日本啲長傳同高速現位撞牆好撚正
但好體力化，有啲擔心佢哋下半場腳軟

成班大陸狗咁
乜都話比著香港既話
要是咱們国家隊的話⋯⋯

伊朗同摩洛哥兩隊都打得唔差
可惜表現反映唔到係賽果上面

風向開始撐日本
一定燈

重傷之後踢唔起 去左德乙 之後再返左日職

呢場0：0都咁好睇

比利時兩邊放題
好多時雙中堅 cover

長友佑都表現好大家有眼見
吉田麻也今場都好穩陣

川島同昌子源 之後其他都係

下半埋換本田

mark 盧卡古一個已經消耗不少

問題係港隊有邊個可以去歐洲搵食

返左日本養老啦

依隊日本近4, 5 屆最佳

我有得屌日本妹你有冇得屌

和波都和得咁好睇

比利時攻力強但防守麻麻（畀對方起到腳）

大傷完冇可能打返起啦

呢件夠料打英超

俾你發現左！

身價最高果位門將啦

咁人地咪又係日本人

唔撐伊朗 沙地？

支拉斯高進攻防守都幫唔到咁

番左日職踢696啦

收哂貨

0比0

其實有邊個老豆老母肯俾自己個仔踢波

攞晒出國搵食個班出黎啦安培俊三

得英雄輝一個

比利時仲有費蘭尼未出

返埋日職添呀

好過吉田條屌撚

牛油手真係

比人遮哂線,波又拎唔到
拎到波都逼佢
架仔做好準備

隊長算係咁

日本踢得算係咁

頂住呀下半場

唔係話日本唔勁
但睇到比利時踢養生波 冇d鬥心
希望比日本守贏 偷雞一球又好 十二碼贏又好

你睇開伊朗 沙地AV?

可以過唔到巴西嘅

日本就算輸左都收貨啦今場

撐日本因爲今場打得好囉

我不嬲反日本
希望各位手足一齊反唔好燈

屌你日本又踢得幾好喎

日本輸撚咗都係贏得掌聲👏🏼

一場兩場就夠料打英超

Feel到盧卡古完全係熱身狀態
但已經搞到日本後防無曬氣
下半場守唔住佢分分鐘456

剩係求換走個pair 中超雙寶

其實一出爆炸頭就冇得打

OK,佢地16強對邊隊??

根本班忽然球迷唔明

比利時班人兩個語系 仲要一大班n籍球員 加上個陣
根本就各自為政但又個過吹到超班波咁

你依家打國家賽唔係球隊
國家隊講梗個過凝聚力
比利時根本好難有
點可以好好打士氣波同球員會有好溝通

下半場預測

渣古梅開二度
輕鬆贏波

兩個都係大阪櫻花出品

支持女朋友個隊有咩問題，反正我地一家人，佢嘅國家即係我嘅國家

on9 你點睇波架？

唔能係掛 睇比利時踢巴西好過日本啦

川島唔係梅斯咩

日本根本就俾比利時㩒住嚟攻

伊朗好野黎

點解日本對嘅唔係西班牙呢D垃圾仔

卓耀國咪去咗瑞士囉
都係靠agent 搭路咋嘛講真

根本兩邊鳩斬渣古
等開飯搞掂

咁講東亞球隊ok?
利申： 撐underdog

進攻終結者：卡拉斯膠

下下長傳俾乾貴士個位都空哂搞麥鬼

咁你叫崇歐撚定崇西撚?

一出佢班日本仔死撚曬 陰d陰d又一拳

BBC中間嗰個係咪奇連士文?

Carrasco=廢
Meunier=廢
Witsel=廢
渣古=一般
垃圾比利時

輸比西班牙個球好唔好彩 同烏龍冇分別

比利是勁得過西班牙？

法乙

日本加油呀

無人話要收起佢
我覺得試下用丹比利頂Witsel 試下會唔會夾D

佢ON9 咪撚理佢

乜撚野廣告嚟

又見到四川辣王呢條蛋散

兩隻閘最出色打得
中場比人搶逼搶到傻日本斷左幾多波
兩隻翼應該要拉後少少幫幫
唔應該太著重反擊住
下半場仲咁踢法嘅話70分鐘應該開始無氣

踢完世界杯 出梗國
好似話 雲達不萊梅想買

正選得昌子源宜家係日職(鹿角）搵食

出阿姨啦屌

昌子源踢完呢場應該好快出埋國.
川島打咗好多年法甲啦, 雖然而家都回緊溏

有d 擔心日本夠唔夠氣頂成場，由其加右翼位係咁疊瓦

笑鬼死,twitter係咁講體力頂唔順
等睇冇氣

佢崇中

連登咁多崇日撚
一睇就知輸撚硬

頂到半場算好

乜鳩屎萊姆呀

叫人唔好賭波？拍到咁鳩都冇阻嚇性

日本5號既防守補位真係勁到呢，仲癲到連前場進攻都參與埋
不過唔太相信日本既體能可以咁樣keep到完場

阿姨？！ 不了

屌
連廣告都見到垃圾史萊姆

唔通撐班white trash+nigga

No offence
但印象中亞洲球隊下半場見真章：體能大幅下降 防守出現漏洞

半和當嬴啦

感覺比利時有啲輕敵，同時留力打巴西

禾果熱身賽五場入六球
而家啲瑞士仔覺得佢好勁

柒撚到呢

呢兩季嘅佢一定唔得
同埋佢喺歐洲太矮好難有人要
反而閘、翼、中場可以一試

其實卓耀國已經去咗瑞士次級聯賽Chiasso，大家可以留意下

YouTube8 戇鳩仔

伊朗被侵侵制裁 連球鞋都冇sponsor又真係太陰公

其伊朗都唔算係蝗，好少iran 難民走出嚟搞事

日本5號 睇開波一定知佢乜水

五毛又打飛機
自古以來日本就是中國嘅領土
唐朝附屬國
日本贏即係中國贏

你冇睇開英超

酒井宏樹踢慣法甲應該ok既，我估西野朗會用酒井高德換原口元氣守返條右路

上次對巴拿馬都係咁上下
唔知隊波慢熱定點

今次世盃最難睇就係尼馬條仆街，
啲球證又讓撚哂佢比佢發癲，
正常識波尊重足球一定想佢快啲收皮，
比利時入去同佢死過就最好，
贏唔到都黃對面幾件停賽幫其他隊開路

第6場半和

上屆比象牙反杯記憶猶新

上半場踢到咁新華社搵唔到野踩架

小組對Senegal果場日本到完場都冇人抽筋

攻擊力應該中國強啲, 打人既攻擊力

喜般

有希望果批去日職踢下先

夏神今場勁到

又騷對淫腳

踢開歐洲個班應該無問題

KAYAN

係喜般嗎

頑張れ日本

唔識攻,垃圾日本隊

戴偉俊算唔算

其實我好想睇到伊朗揍杯

睇下會唔會連獎盃都唔畀佢哋

日本傳統黎講閘位一向唔差, 加地亮 駒野友一

一定要睇開波先識睇架咩？

你咁講應該一早連16強都入唔到啵

酒井體能好好
其實日本多咗喺歐洲踢波嘅球員
唔使特別擔心佢哋嘅體能
不過佢哋嘅身形真係輸晒

如果佢地咁諗 我怕到時加時12碼就...
你睇下對西班牙粒粒星好似覺得贏硬咁入完一球之後

cls...

明明未踢世界盃前先話呢隊近年最廢、青黃不接etc

吃不到本妹是酸的

球會啲球員唔同語系咪全部仆街

日本隊 前場4個會逼搶比利時後防
同時柴崎岳man mark 迪布尼
目的係阻止迪布尼派牌＋逼比利時用邊路進攻

迪布尼回到禁區頂想拎波 柴崎岳都照跟

佢轉唔到身放長傳 343好依賴前面三個自已搞掂

喜般做你老婆，你每日生活會點過

喜般個衰妹又著超短裙引誘我

下 迪布尼D出波有幾球都靚喎

擔心日本體能
講到比利時唔洗跑咁

日本仔單講體能未必輸比歐洲佬

求圖
唔係香港

就算唔鐘意日本 但有睇開波有咩可能唔識 話晒做過一排國米隊長

勝過連登仔燈力

個個都袋住枝架餐係身

撐邊隊都要條撚樣批准

日本隊明顯整體性好過普遍國家隊
可能因為要入波一定係靠小組⋯⋯

咁講的話韓狗應該首名出線

根本成隊波冇form冇默契各自為政
冇人比到波佢咪冇表現囉

其實我想睇比利時踢4231多d
始終將迪布尼拉後一格落費左佢 但可惜無一隻好左閘

貼日本妹為日本打氣

倭宼仆街死啦
集合連燈力量

sorry....

如果身在日本就好
睇到好似係日本人咁

感覺14年啲隊勁啲
哥倫比亞正常打穿日本防線

長友今屆踢得咁生，唔知賣唔賣到好價錢

出dembele啦，witsel有乜撚用

唔記得viu有播，等我仲一路睇緊bbc

扭下波都唔識, 日本仔突破能力好廢

紀律＋熱血

見佢地好盡力守
我都覺佢地真係打得唔錯

Viu用喜般真係最正確嘅決定

想睇日本多d

小心俾泡狗咬

講真就10年個隊先勁

Diu where are you

正式賣左啦

七公今次就講得啱，
4年前出韋素已經唔知做緊咩

佢分組賽頭兩場都係咁踢啦

可能我地其實係差過人鋪橋搭路

撐邊隊就崇咩架啦，反日撚on99

Alisa

bbc 中場會分析下 旁述又正常好多
好過viu 9萬幾倍

各位日本球迷 頂撚住！

始終佢有BC+父幹有先天優勢
唔可以apply落其他人度

鈍到成隻海象咁唔好玩啦

habbitzz個廣告個老豆係咪帽左

其實巴西成隊都好正常 係得屁馬做得太仆街

上面最尾喜般個張

日本條防線真係好危

香港人根本就要大量娶鄉下妹，港女嘅血統太亂汁

呢場好好睇

唔知點解好想日本贏，明明比利時咗下場對巴西更精彩，但都係好想日本贏

又係依個綠帽速遞廣告

mk味

再影低啲啦

比利時最大問題係雙閘攻幫唔到手，日本打反擊又永遠唔見人

HAILRY C

比利時bar

個鬼佬先係真老豆

透晒

Heiliy

扣小三粒都冇野睇

Hailey

我屌你老母食你既比利時朱古力啦

件衫好透

卡拉斯高

出多啲喜般啦，出hailey屌你老母咩

白色恤衫 透bra

Hailey透bra

透到

條女入面果件透晒出黎咁搏既

睇下你鐘意RIO+奇哥+舒利亞 定 Kayan啦

條女好醜

心口打開晒都無嘢睇

節目效果黎

好想屌hayley

唔撐東亞日本仔唔通撐班white trash+nigga咩

透bra

佢先識規矩啊

個咀真係好正
好想塞野入去

viutv啲女

屌 佢個bra好透

主持著緊件bra

比利時賣朱古力就勁

起雙飛

卡古: BB今晚來我到

已經無左透果種FEEL
根本係明俾你睇...

佢問大家知唔知佢支持邊隊

打返4231 華湯根左閘 迪比利防中 迪布尼攻中 ok？

的確係，金身米路都唔想太狼，
同埋對中堅的確打得好，
但尼馬係又插唔係又插，
仲衰撚過當年洛賓

係咪比利時bra有冇睇錯

矛盾大對決

比利時tee

Keyman成日講步大力雄搞到我諗起nineup報

應該好淫

Nippon

Hailey bj

cap圖
全部哈哈鏡

有冇d係佢冇著嫁

冇撚錯

但下半場出黎又好順 keep住咁神經刀應該都係過唔到巴西

德國bra

發覺洗比利時國旗果D好撚小學雞...
仲要quote埋人

睇唔睇得透我支持邊隊呀

佢仲要專登問睇唔睇得出佢支持邊隊
好有心計

keyman鳩講完未?

LKK背身好強?

本田神出黎未

Hailey, Renci, Scarlett, 阿妹......

唔知幾$
去土超就一定

日本妹好多着啲衫，好多都唔溝上面粒樓

你呢d人對日本妹真係0 respect
日本妹識著你真係喊3聲
咪撚影衰港男個名

Honda 未嚟

我明影底d係咩意思了

下場對巴西仲出支那斯高打 wb 會點

背身強曼聯一早三冠王了

比佢一路un一路問比利時好波d定佢好波d

如果係日本國旗
算唔算露點

幾似姚子羚

30歲嘅女都如狼似虎

honda快d出嚟

唔係以為咁就伋到呀

等12M lor

祝下半場和
去到踢12

我對女友好好

空有身型但唔撚識set波

邊個黎?

柴崎著umbro

如果英撚打呢隊日本

輸左啦

信唔過川島

直頭申隻手入去影啦屌你

有無巴打聽日射波？好撚想射波

又係支那仔

支那仔有冇一球傳到比自己友

獎門人 = super

即係日本所有球員既平均水平都提高左

一場波要睇整體架